DSE考生打氣站

Good morning everyone!!!
今日開始考主科喇 加油啊
考試唔試諗咁多 唔好理其他嘢住喇
就算好辛苦都好快會過

光復香港 時代革命

加油
考得唔好唔緊要，仲有asso

加油

人地陣間考試會仲有時間心情睇連登

起身考試啦

時代不同了 而家啲中學生好勁
淨係睇今年咁嘅環境都仲要考就知全部叻仔叻女啦

屌你老母啦

講真㗎，做咩屌人

和你登記做選民
凡登記者必考靚Grade

選民登記填表機

```
只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

大家加油💪🏻大學學位要人！全部同我搶哂返黎💪🏻